正式宣布，打工仔地獄落臨！！

6-9月冇假！！
屌你老母點頂呀

好懷念讀書放暑假

我讀緊書

做撚死你呀第二時

自制

拎AL囉
都要清假架啦

今日我都冇放假啦

6，7月清假

屌，得返十日al
諗住7月拎去旅行，但條女又請唔到

做腦細